［狂奶再起］楊秀惠曬巨肚孕照 脹奶導彈超搶鏡！！！

上月於大馬秘密產女的楊秀惠，剛於社交網站張貼懷胎9月的自拍照，相中可見秀惠肥胎不肥人，臉部手腳依舊纖瘦，但最搶鏡的莫過於其脹奶身材，激凸程度與巨肚不遑多讓。

大馬產女？愛唔愛國先！

佢馬來西亞人

做咩變咗樣嘅

仲開垃圾post

我屌曬你哋老母

拉

Blocked

係進化左

佢老公真識食

成個杜如風咁

開post使擇日？使唔使問過你呀？開喺娛樂台都屌，你燒壞腦呀？特登走入嚟嘥幾十秒覆我個垃圾post，你唔去Twitter retweet？對唔對得住被捕手足呀你？

嬰兒肥好可愛

激凸

大波左

佢老公會唔會同bb爭奶飲

好似你個鼻咁

好想飲人奶

有冇H hup?

靚返

好撚痴線
嗰陣我以為係另外搵個肥婆演員扮楊秀惠肥嗰個樣
然後再配楊秀惠把聲落去
點知原來呢個肥婆真係楊秀惠嚟
變咗第二個人咁 樣都唔同咗

吉妹講嘢好撚仆街

對波會脹扑扑 對lin會變黑同向南移
方便吸啜吸啜 諗起都

咩戲
真心唔知有呢套野

柒少陣啦

好似係仁心解碼

講事實

邊個嚟

佢都幾成功，無人認得出係佢，我睇佢ig都好多人話乜原來個肥妹係你嚟？

好仁

最後之進化

覺得 ps 過

收皮啦，係馬來西亞市，新加坡市，全世界都係中國嘅

收嗲啦 咩屌哂老母
學埋cc台死人口吻

我幾個月前 見過佢 佢無大肚嫁喎

想飲奶

Oh

又係cctai 弱智

拉

推

點解咁似193

on9

好奇怪

好似整容失敗咁

條馬路變撚晒形

收啦 仲po呢d? 我又無份屌 希望你唔係手足

真? 幾多年前

得個睇字

拍戲呀 懵丙

而家先發現原來段文係你打 吉bee真係可以去做娛記